有systematic CCNA舊筆記, 但改制

唔想再報讀想直接考,
有邊可溫下改制後的部分?

好似改制加左幾多內容？